原來大波Man愛國人士星期六 12/7 港灣道花園有集會 2pm-6pm

大家可以去支持下

之前咪試過比人打到仆街
係咪失憶失到咁

弱智冇得救

唔知嗰到有冇樓梯呢

隔離條友有啲似陳小春

唔好理佢，自己做自己野

去人哋個場送頭呀！無睇過淘大商場嘅新聞咩！俾👮同藍絲一齊圍攻呀！白痴！

支持樓主去